上水癲狗打人 原來又係陶輝做指揮官

【光復上水】3千警力清場 指揮官陶輝再現

警方晚上在上水清場，被指在6.12金鐘警民衝突中，有份決定施放150枚催淚彈、橡膠子彈及布袋彈的英籍總警司陶輝（Rupert Dover），再次現身港鐵上水站外。消息稱，今次清場行動警方派出3隊應變大隊，警力達3千人，下午的警民衝突由新界北應變大隊負責清場，而晚上的大清場行動則由西九龍應變大隊及新界北應變大隊負責展開，兩隊的指揮官分別為總警司周一鳴及陶輝。

早前灣仔警察總部被包圍事件中，陶輝率領警員出動驅散示威者，大批記者再追問他警方於6.12衝突中有否使用過份武力，以及是否由他決定向示威者施放催淚彈，他沒有回答記者提問，由同袍護送離開。

打沙包

又係外國勢力

呢條死黑警有暴力傾向
但係仍然有得做指揮官
代表咩？

英國上次屌完之後無反應?

佢應該已經把心一橫
決定全家生生世世做大灣區人

唔係已經比英國國會點曬相？

呢條撚屌陶輝越黎越覺得佢有心咁做 迫你地出手 同你地攬炒

條仆街應該想攬炒，反正返英國做狗，不如係大灣區做神

完全係報復心態

睇黎之後都會繼續用佢
愈多人鬧愈要用

佢梗係嬲 比你地投訴到老家
肯定次次都暴力清場

軍政府

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

毫無顧忌

點解去到上水 都係佢指揮

外國勢力公然挑起警民衝突，居心何在

自從凌晨4點記招之後都冇見過盧狗係咪比鄧炳強同陶輝捉左

好撚驚呀死差狗？

咁都好廢下，今次竟然比4個便衣對一大班示威者，差d比人打死

你知唔知幾多手足傷咗呀

陶輝直接做特首啦，反正林鄭咁廢

擒賊先擒王

屌佢老母
今日見到天橋下面有個肥鬼佬都估緊係佢

佢呢排都賺唔少ot錢

等緊佢返英國

上次旺角又係咁，引你班友由老尖行去旺角再開你波

條友係咩區?吊你金鐘又係佢,上水都係佢

今日見撚到佢

推依單新野俾英國知有無得諗

小心，聽日應該都係佢帶隊

代表香港人要還拖
[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

攬炒巴做咗嘢

外國勢力

推推推推

Motherfucker又出黎

真正外國勢力入侵

推

Agger 本身都唔撚諗住俾死鬼佬上位
而家更加可以用完即棄

警隊勾結外國勢力

幫呢位殺人魔警製作A0海報啦

人地力捧Dcp

果4個便衣 自己on99 落單

人地好多便衣都是跟住 防暴警察 後面, 有機會先出來抽水

其實政府有無諗過呀陶輝堅係外國勢力
每次件事平息少少佢就會出黎撥火

呢啲人渣已經冇人性
同佢講道理已經冇用
一定要打心理戰
係佢身邊嘅環境埋手
應該走去西貢貼佢街招
再搵識英文嘅和理非去遊行
同佢啲隔籬鄰舍講佢嘅事蹟
等佢連個人生活都受影響

因為佢已經返唔到英國,所以只好效忠中共

一齊唱！
RI pert Dover cock-sucker, sucking Chinese dick!

send信比Marco Rubio放佢入《香港人權與民主法案》制裁list

潛力圖

完全係報復

Rupert Dover 前警察學院基礎訓練學校高級警司
David Jordan 警察機動部隊校長外籍總警司

有理由相信警犬有隻幕後操手做私人衛隊 仲要係戀英
咩一哥二哥只係扯線公仔

咁都正常
番英國都係比人唾罵咁不如留係大灣區做英雄

佢先唔驚你，好多英國人好享受係香港住，日日屌英國天氣點點點，野食點點點。高薪厚職仲要有政府比晒權你濫，日日打9你班fucking chinese，佢不之幾月enjoy。

呢d真係正一食屎狗黎

只會做另一個葛柏

唔怪得d 廢老話有外國勢力入侵，原來係真既

三隻唐氏綜合狗咁款

有經驗掛

遲d佢仲會唔會享受係香港住

做咩負皮我，唔似老翻咩

揸住外國護照先係咁姐
試下佢地無左本國護照仲敢唔敢咁大聲

屌你老母呢個死仆街真係食撚屎

【緊急！針對警察濫權】建議７月２１日搞全民監警大遊行，要成為長期議題

有冇巴打熟悉搞遊行事宜? 使唔使同民陣講聲?

Feel到佢地遲早玩死埋自己

係先好講！條傻閪未見識過共產黨係咩料，一定唔會有好下場

姐係跟本唔care英國國籍

文宣準備
仔女讀邊住邊
去開邊間超市
祖國hometown 係邊
街招歡迎警狗之神

點解另一個鬼頭好似隱左形咁

第二句可以改改

返正返到去都俾自己人歧視杯葛，不如留喺度，起碼都有權有錢有樓，仲有仇報添

反正

中共最鐘意啲污糟嘢由香港人/鬼佬做，咁就唔關佢事

做乜鳩

次次有大事犯罪都係西九龍重案組
好似係

Agger 新疆都係用新疆人洗自己人腦

呢條契弟被英國點晒相，依家一定好撚重怨氣，黎緊實又報復。派鬼，鬼打人，放走鬼，衝突，派狗咬，無限loop

文宣組要出動了

上水新beyond

又可以send 去英國讚揚佢既事蹟

white trash

升職喇今鋪

全部都係啦
咁有計劃識聲東擊西前後夾擊

仲可以食港女食到 JJ軟

因為示威者係中國香港人，陶輝落order 打人都唔會覺得心痛。

係時候令佢共享大灣區榮耀

唔係今次都唔撚知香港警察咁多分隊大隊
日日見到班狗辣更傻下傻下又一日

英國佬俾啲吉士踢走奶支幫極權國民啦

連儂牆！

[外國勢力] 請起到班死癲狗底嘅巴絲入一入黎

White trash!!!!!

是不是這個？

無示威者舉黑旗！？

Push

學亞視？諗住向觀眾席掟催淚彈？

之前有無起到佢屋企人底？

只起到David Jordan

代表Carrie食洋腸

中共當佢係可有可無既棄卒
我地得贏咗 佢實死
我地輸左 佢一定要祭旗平怨 (出名)

好似就退休(唔肯定,求各位查證),所以唔現身,拖得就拖

比報紙同國會點名追擊，完全進入攬炒模式

幾撚時死

又係佢....

殖民地警官對付低賤華人

佢依家擺明都失埋控
由佢奴左市民辱罵後即刻指揮旺角暴力宵標圍捕
今日再指揮上水圍捕

全民大搜捕

Rupert Dover
Motherfucker

又係呢條奶共狗 有咩方法做尻佢

其實陶輝係咪已經取代左林鄭？

其實有冇人可以介紹下今日點解d黑警又要打人，係d人唔肯走咩？